{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3016071",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라까사 호텔 광명_1"
    },
    "text": "ラカサホテル光明は光明に位置する中心地に位置し、休息と文化生活、ショッピング、ビジネスを解決できる場所です。KTX光明駅から徒歩10分の距離にあり、光明洞窟からは自家用車で10分、加山デジタル団地からは30分の位置にあります。観光客やビジネスマンに最適な場所です。当ホテルは194のタイプの客室を提供し、リラックスして親しみやすい雰囲気を演出したいと考えていますホカンス特価平日30時間STAYPKG商品も販売しています。宿泊施設は総客室数194室で、1号線光明駅が近くにあります。韓国語を案内言語として提供し、仁川空港第2ターミナルからは空港リムジン6014番に乗って移動でき、金浦空港の国時線と国内線は金浦空港バスを利用してホテルに移動できます。ホテルに行くバス停はラカサホテルとロッテアウトレット光明の間に位置していますホテルから江南駅イケア、ロッテアウトレット光明店に移動するには8507番のバスを利用して江南駅に移動できます。また、ソウル駅光明KTXを利用してソウル駅に移動することもできます。平日は飯床メニューとして朝食を提供し、金、土、祝日の前日にはバイキングを提供します。駐車は1部屋あたり1台まで無料で可能で、追加車両は2万ウォンが必要です。訪問者のレビューでは、立地、きれいな客室、親切なスタッフが長所として言及されましたが、駐車場不足といくつかの不便な点が短所として言及されました。パフォーマンスが一貫していないため、選択に慎重さが必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラカサホテル光明はどこに位置していますか？",
            "answer": "ラカサホテル光明は光明に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラカサホテル光明は何を提供していますか？",
            "answer": "ラカサホテル光明は休息と文化生活、ショッピング、ビジネスを解決できる場所です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離でKTX光明駅からホテルに行けますか？",
            "answer": "KTX光明駅からホテルまでは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "光明洞窟からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "光明洞窟からホテルまでは自家用車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "加山デジタル団地からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "加山デジタル団地からホテルまでは30分の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ラカサホテル光明は何室の客室を提供していますか？",
            "answer": "ラカサホテル光明は194のタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホカンス特価平日30時間STAYPKG商品はどのような内容ですか？",
            "answer": "ホカンス特価平日30時間STAYPKG商品はリラックスして親しみやすい雰囲気を演出したいと考えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから1号線光明駅まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルから1号線光明駅までは近くにあります。"
        },
        {
            "question": "仁川空港第2ターミナルからホテルまでの移動手段はありますか？",
            "answer": "仁川空港第2ターミナルからは空港リムジン6014番に乗って移動できます。"
        },
        {
            "question": "金浦空港の国時線と国内線に乗ってホテルに移動するにはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "金浦空港の国時線と国内線は金浦空港バスを利用してホテルに移動できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに行くバス停はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルに行くバス停はラカサホテルとロッテアウトレット光明の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから江南駅イケア、ロッテアウトレット光明店に移動するにはどのバスを利用すればいいですか？",
            "answer": "ホテルから江南駅イケア、ロッテアウトレット光明店に移動するには8507番のバスを利用して江南駅に移動できます。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅に移動する方法はありますか？",
            "answer": "ソウル駅に移動するにはソウル駅光明KTXを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "平日の朝食は提供されますか？",
            "answer": "平日は飯床メニューとして朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで無料で可能ですが、追加車両は2万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの長所と短所は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、立地、きれいな客室、親切なスタッフが長所として言及されましたが、駐車場不足といくつかの不便な点が短所として言及されました。"
        },
        {
            "question": "ラカサホテル光明を選ぶ際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "パフォーマンスが一貫していないため、選択に慎重さが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 753
    }
}